[
  {
    "question": "Was ist der zweitgrößte See in der Region?",
    "answers": ["Superior", "Tanganyika", "Erie", "Lake of the Woods"],
    "correct": ["Superior"],
    "id": "01"
  },
  {
    "question": "Welche Gemüsesorten wurden an Halloween als Jack-O-Laternen vor Kürbissen verwendet?",
    "answers": ["Rüben", "Wassermelonen", "Kartoffeln", "Auberginen"],
    "correct": ["Rüben"],
    "id": "02"
  },
  {
    "question": "'Korrelation' kann verwendet werden, um eine Beziehung zwischen einer quantitativen und einer qualitativen Variablen zu beschreiben.",
    "answers": ["Wahr", "Falsch"],
    "correct": ["Falsch"],
    "id": "03"
  },
  {
    "question": "Was ist die erste bekannte Schriftsprache?",
    "answers": ["Sumerisch", "Latein", "Arabisch", "Ägyptische Hieroglyphen"],
    "correct": ["Sumerisch"],
    "id": "04"
  },
  {
    "question": "Wie heißt die indigene Nation, in der Los Angeles lebt?",
    "answers": ["Tongva", "Kalmath", "Ho-Chunk", "Cherokee"],
    "correct": ["Tongva"],
    "id": "05"
  },
  {
    "question": "Wurde das Wort Orange zuerst der Farbe oder der Frucht gegeben?",
    "answers": ["Früchte", "Farbe"],
    "correct": ["Früchte"],
    "id": "06"
  },
  {
    "question": "Mit welchen tierischen Hyänen sind sie am engsten verwandt?",
    "answers": ["Katzen", "Wölfe", "Elefanten", "Ratten"],
    "correct": ["Katzen"],
    "id": "07"
  },
  {
    "question": "Dänemark verwendet in erster Linie den Euro als Währung.",
    "answers": ["Wahr", "Falsch"],
    "correct": ["Falsch"],
    "id": "08"
  },
  {
    "question": "Was ist das meistverkaufte Album aller Zeiten?",
    "answers": ["Thriller", "Led Zeppelin II", "The Dark Side of the Moon", "Rumors"],
    "correct": ["Thriller"],
    "id": "09"
  },
  {
    "question": "Wie viele Knochen hat ein durchschnittlicher Erwachsener?",
    "answers": ["206", "503", "2", "128"],
    "correct": ["206"],
    "id": "10"
  },
  {
    "question": "Wie viele Knochen hat ein durchschnittlicher Säugling etwa?",
    "answers": ["270", "206", "25", "350"],
    "correct": ["270"],
    "id": "11"
  },
  {
    "question": "Wer ist das?",
    "answers": ["Dave Miller", "Aubergine Mann", "William Afton", "Jack F. Kennedy"],
    "correct": ["Dave Miller", "Aubergine Mann", "William Afton"],
    "id": "12"
  }
]